腳底根膜炎 有冇人醫好？

求助！🙏

以前試過
得閒銳下佢/搵網球碌下
都唔得的話試下搵人針炙

試過 。直頭痛到行唔到路，睇跌打敷藥都唔work 上網睇 踩高爾夫球或者圓形嘅野。

主要銳落你痛果條筋，慢慢銳番鬆。一開頭超痛，每日十分鐘。好快好番

有

如果無，可以試吓圓形一支支嘅野。都有用

斬撚咗佢就無事啦

朝朝落床 腳板底

我買左個新鞋墊support個足弓，好DD.
但一禁落去腳根附近都係痛，差唔多兩個月了。 有冇人試過衝擊波治療？

感謝巴打回答🙏

一開頭落床超痛，之後冇野。過左兩星期就行路都有痛。 反反覆覆⋯⋯好想斷尾

我曾經發過炎，跛住行，但自己睇兩三次跌打貼中藥，三個星期好番

我而家選鞋好小心

拖鞋 揀AEON 或 日本城 某一隻日本拖

出家著 for over-pronation 嘅跑鞋

好少著皮鞋

你點好番？

👍，貼腳底嗎？

照過無？

減肥、著啱鞋

冇事幾年喇

行山行街冇問題

睇下點揀鞋

巴打有冇求醫？你覺得係換對鞋，你自動好？

我早排有痛但冇睇醫生
直頭行每一步都痛

之後發覺我扁平足太嚴重，對鞋好明顯向內磨蝕左（受力較多）
之後我突登每一步都用多d腳板外側，而家習慣左正常行路方法就冇再痛

醫生只叫我減重炸，冇話照

試過兩樣嘢 都work

十幾年前睇足醫 訂造鞋墊 係work 但貴$$

幾年後唔再造鞋墊，用我上面講嘅方法，原來都work又平好多

你可以平平地換過對拖鞋試下先

日本城 original VIC 拖鞋

比腳底根膜炎折磨過兩年, 日日返工對腳係到冤痛, 訓係到果陣都係發熱又痛, 最舒服反而係行路果陣

而家已經好返, 我會總結呢個病係因為腳板筋唔鬆, 血唔通
呢D係我的suggestions, 因人而異自己決定跟唔跟
做:
推牆掌, 前後腳企, 腳板貼地, 前腳屈曲, 後腳小腿全直, 雙手用力推牆
揸實哂腳趾 > 放鬆 > 揸實 > 放鬆
拎起隻腳板, 用手按實D腳趾向外反, 腳板中間會有條筋凸左出黎, 按下佢
買個整pizza果d roller係地到踩
沖涼開熱D水射腳
日日行一陣路

唔做:
睇醫生, 消炎藥, 腳浸中藥, 活洛油等
鞋加軟墊, 著吸震力高的鞋 (腳板筋肌太舒服, 日久失去承托力量)
以為日日坐同訓係對病情好

之前做sale試過
唔會斷尾
你唔行咁多先得

巴打日日拉根，幾耐先好轉，2年先完全好番？

但有d人又話唔行仲死

政府鞋墊

真 我都係咁好番 雖然仲會定期踩下好舒服

唔好再著平底鞋
或者你要買返啲腳底弓位有support嘅鞋墊
同埋好似樓上咁樣講用啲哥爾夫球或者網球碌下腳板底
會好好多

哥爾夫球正

物理治療頭幾次好似有改善，但一停又打回原形
衝擊波未試過，有人話嗰種冤痛好難頂
針灸做過一次，腳痛唔知點解會針你隻手，我怕痛又冇試第二次，但感覺針完有幫助
正骨都試過一次，痛到仆街但冇乜用

本身c hing 有無扁平足？

冇，但人重

換左有support 足弓概鞋墊

巴打最後好番未？

tg 傾下個情況

碌網球定高爾夫好d

Golf 我諗

兩樣都可，你錄得勤就得

肯定係golf d力到好多

多謝巴打們🙏

有 行得耐對腳會好累，成日想搵地方坐
我自己解決辦法係去買鞋墊
個牌子都幾貴 呢d野唔好慳，個牌子叫footdisc
但真係值，我買左番黎咁耐就著左咁耐
但真係無左以前既冤痛又累

我淘寶買左對

以前試過 然後每日拉返筋 解決左

我有扁平足
以前有段時間隻腳痛到行路都難
之前去dr kong買鞋墊
唔係講笑 着左一排又真係好返
隻腳都仲係扁平既
但痛就無晒
而家都無再痛過

係咪長跑運動員先有？

3年前試過坐低起返身/訓醒落床痛到企唔到
行耐少少都會痛
都係得閒按下佢
咁岩嗰排去左轉日本
晚晚都浸溫泉/浴場
過左排就唔覺痛依家直頭冇事

鞋墊最好親身試左先
睇你係咩足弓同咩腳型先正確配合到

腳痛
睇醫生
診斷為腳低筋膜炎
醫生開一日病假比我
打電話比公司請病假休息

上司強烈暗示我詐病

之前試過個針吉咁痛
之後用粒硬波狂碌

留明

未

師兄邊度有門市

去之前最好打去問下確實左有無先
d舖頭來貨唔多，因為對鞋墊偏貴

我呢個位痛

減肥先啦，我一減咗就無事

我反而係足弓痛

份工著d垃圾安全鞋仲要行得太多

本身一直都係少少痛

半年前去日本著錯鞋睇左5日rock fest又企又跳足十粒鐘日 個fd要痴藥膚住先行到

我就返香港之後到e家都仲痛緊
加埋份閪工

btw 拎圓柱體同按條筋係有用

唔好著有太多support ge鞋就岩啦
肌肉唔練就會冇

原本幾重？減到幾重呀
我成220 磅

巴打係腳邊個位痛，有d巴打係足弓痛

早兩星期，好番好多，起身落床，冇痛，家下又痛番。好煩呀⋯⋯
可能果個星期晚晚浸熱水，同用鞋墊，行多左反而好好多。
最近停左浸熱水又痛番，行都痛

有冇巴打做過衝擊波治療？ work唔work 呀？

一著皮鞋足弓位就好痛 刺痛個種...

衝擊波用嚟抒緩痛症效果都ok嘅, 不過如果筋膜炎個主因係腳型問題嘅話咁衝擊波都係治標唔治本, 當你做咗幾次覺得隻腳好似冇乜點再痛, 之後行/跑得多好可能會再復發, btw要預咗做衝擊波係攞苦嚟辛, 傷勢越嚴重就會越覺得痛

我扁平足都幾嚴重，行一陣腳板底中間條筋好痛，唔知呢個係咪算根膜炎🤔前兩年去花園街啲街邊檔買咗對幾厚嘅鞋墊，好舒服，而家行耐咗都唔會點痛，平平哋你可以試吓

巴打，醫生話我9成係超重。同埋我前排突然做多左運動先攪到甘

我都試緊，希望唔洗痛啦，堅慘

我就第二個位

有人話行多d先好番

我明你架，好多靚鞋都唔著得，驚行得耐會痛，永遠淨係著同一對波鞋

係呀，e家買左對ultraboost著，比較舒服，著其他都隱隱作疼

推牆拉下筋先，親身試過work

同埋我一著boot就會痛，可能太窄，你留意下自己d鞋。

做幾多次會好？

扁平足用咩墊
淘寶有款係透明膠放足弓位
有無效
我係單邊扁平足
搞到行到拐下拐下

【京健达旗舰店】，復·制这段描述￥u7Akb8nra7h￥后咑閞👉手机淘宝👈或者用浏览器咑閞

呢間買過，都唔錯

開唔到